肥仔經過呢幾日之後, 發覺要練好體能, 求指教

想練好體能驚俾暴徒追打

去玩boxing,包你有氣有力

純粹體能就跑步開始, 由短慢慢加長
一星期起碼三次, 多休息

冇跑開嘅話跑幾耐/幾長開始好?

做HIIT

隔日跑，跑3k開始
每次跑多少少
唔駛快，一開始跑慢d唔緊要，每K 7-8mins都唔緊要
跑完做深蹲，都係每次多少少
你當跑步半個鐘，休息+其他exercise半個鐘或一個鐘

腳痛就擦喜療妥

半個鐘開始, 唔駛快, 捱到半個鐘當贏
唔好行, 倦寧願慢D 都要KEEP 住跑
好快半個鐘就唔係野, 之後加快少少
慢慢BUILD UP

去到體能應付到, 就可以加HIIT

我都係 戴個豬豬跑左一陣都抖曬大氣

最緊要唔好一嚟就做上面講嗰啲劇烈運動，
你個身體唔係電腦，即刻換舊hardware就update到，要慢慢嚟，一嚟太激烈可能試一兩次就無動力，好似平時啲人減肥咁

你應該練氣為主，試下跑步機調高個斜度，跟住喺上面行 e.g 斜度最高，速度4.5km per hr
或者游水 但盡量要閉氣

短期內唔會快好多 不如學打rugby 反攻tackle好過

唔洗全力跑
急步行已經好狗

唔好跑咁多，會冇晒力量
做深蹲練腳，一定大隻得好快
上身用啞鈴練

手足可以參考下
我有開channel教